今日各區咁多自由行，如果今日開波會點？

特別係沙田同上水